如果喜記老闆出現喺而家示威當中咁樣講

佢會點呢？

那有錢你老母

仲未執。。